睇個勢似大跌啦,買熊重唔發達?

係人都知大跌啦,今次熊軍發達啦

27400係重貨區,咁多人買,即係無事啦